有冇人可以分享下點樣追到慢熱既女仔？

追梗一個女仔，唔可以講佢高要求，不過好慢熱，咩都鐘意慢慢黎，佢上2次拍拖都係個男追佢之後佢先慢慢鐘意個男仔
我想問有冇咩方法可以令到佢對我既好感越黎越大

推

有無樓

俾個忠告你 好多人以為條女慢熱 其實係唔想同你熱

唔想理你姐